中槍情況

射斷三條肋骨，子彈直穿肺部，並且在體內爆裂，彈頭fragment在體內四散。

中空彈黎?

無記錯係，係市區穿透太勁會中其他人

願平安

彈頭咁散法內出血未必得wo

總之左肺報銷